太舊既figure點處理?

例如封左塵，發左霉，會唔會掉左佢?
會唔會有ching真係會好勤力每日抹下佢地?

搵個盒入住佢

掉

每日都奶下啲大波妹figure 由頭奶到落腳板底

入我地figure post傾吓

香港有翻新工作

即係你無愛
可以送去堆填區